維吾爾裔美國人協會(UAA)主席伊利夏提反對香港“禁蒙面法”

維吾爾裔美國人協會(UAA)設立了「維吾爾人權計劃」（UHRP）

6月6號在華盛頓舉辦名為「正視中國的暴行，為維吾爾人權危機做出全球反制」的會議，集結美國政界人物、國際機構代表、維權人士、學術專家和維族代表，一同制定策略，逼迫中國當局關閉再教育營、停止迫害維族和其他穆斯林。

既然新疆人權關注組織都想發聲幫香港
可唔可以稍為retweet一下?

831

呢個組織名稱係維族方面經常出面
係國際間起到監察作用，好多時d秘密片都係佢地放出黎

推(唔郁)

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

咁就留言篤數啦

Push

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺